亞利桑那州傳好消息! 拜登多計6千票被取消

拜登在該州多計了6千多票，糾正錯誤後，其領先優勢從10,377票降至4,202票。

錯誤是在格林利縣（Greenlee）發生的，上傳選票時，顯示有22,110張選票，但實際應該是3,723票。州官員說，錯誤現已糾正。

Trump

太好了，只要減多4000幾票，亞利桑那州就可以反cup了

計錯咁多，咩選舉黎

一個縣幾千
十個縣....

哎呀屌你老母又係human error但又唔係voting irregularities呀

加數都計錯，食蕉啦

減乜Q
直頭送拜登入監啦

亞利重點緊？

so?

仲要次次都計錯落我登度
一定係唔小心

鑊鑊都係計錯

始終都未反cup

五毛入嚟未

又會咁岩計錯比Biden
唔會計錯比Trump or 另外2個候選人?

所以呢Trump反cup未

um...你呢個問題好尖銳
Will you shut up, man?

22,110 --> 3,723
多計了6千多票????

唔係話唔知點計，一樣係登贏一萬票，無少到咩？

Look, here’s the deal
人為錯誤 folks

多左嘅票唔一定全部都係登票

隨隨便便6000幾票
慘啦 拜登準備去監獄做交接啦

途中中風

啱呀，淨係加上去都錯到咁

啲關鍵州份都係差個一二萬票, 然後你話有單計多左6千, 咁我點信你個結果呀

算啦！好唔好呀

又計錯

Trump 2020

新唐人

咁其他唔係俾侵?

咁就計多6000票
一個都計多咁多
難保其他冇出錯

唔緊要 牙祖都係贏

FAKE NEWS!!!!
FC???

屎眼交接

捉到又唔招供應該可以告鳩叛國罪

搵其他source啦
大妓院

重有四千幾票

重要次次都計多比敗登

78歲 (坐監)

習大大祝賀死亡之吻

侵票數永遠只係無限接近登,唔會超越

新唐人係咁上下

3千變2萬2。。。。。

屌, 點點吓會唔會唔駛上高院都反杯

鑊鑊都話唔係專登係敗登

屌你老母又係唐人電視台戇鳩

等第二任期再計數

又真係喎

個county 一萬人口都冇
如果出埋呢個result一早有人judge啦

同埋呢個county喺3號點嘅結果已經係點嘅票數已經係
R 2433 vs 1182 D

我啲死人票呀

錯唔緊要，但真係咁橋次次錯親都係益拜登既？

次次計錯都計左比登登

點計錯
行電腦但咁多human error

大量舞弊都可以唔報唔理
真係痴撚線

COME ON MAN

這是不能說的秘密

你倒轉咗 係見登唔掂先打去叫佢撐住

屌你錯親都係拜登既 有無咁離譜呀

入哂黎
但唔知講咩好

用機scan
1係a 1係b
一票票咁加點會加錯

如果真係upload 6次會係favor侵
果度都12169票，夠佢反cup

所以我都覺得係純粹搞錯啲嘢而唔係造票

點解可以咁兒戲

即係拜登多計6千票被取消，同時侵多計1萬幾票被取消

次次都計錯 錯親都係益拜燈 我實信你啦屌

唔係新唐人黎咩

又會咁多唔小心

再多一獲就反超

將佢送中

贏左 侵又贏 果然係最終贏家

我估呢個error直頭係未count過入去大數度
所以嚴格嚟講係未取消過，因為都有計入過

22000票
可能當中14000 Biden
8000 Trump

一齊唔計，就收窄左6000差距

typo

3685減2433 即相差1252票
計多5次 變左差6260票 大概係咁?

有冇咁多計錯呀10張8張都話姐 6千幾張？做馬做到咁撚樣

應該係
都話個county人口連一萬都冇，
你咁count到2萬幾係人都睇得出有問題

一次是偶然
很多次的時候 就不是偶然了

By Joe Biden

州呀 縣乜鳩

上面有巴打攞左數據出黎, 係敗登減6千幾, 侵減左1萬幾票, 點睇呀新唐人?

Greenlee 係county嚟
唔係state

每個地方都計錯 仲要次次錯在加俾支登

下面有巴打攞左數據出黎, 係敗登減6千幾, 侵減左1萬幾票, 點睇呀新唐人?

陸續有來

In Trump We Trust!!!

炒車啦，下次見到新唐人真係要保持距離

A data error posted in the unofficial results from one of Arizona's counties said that Biden's lead dropped from 10,377 to 4,202. The error has since been corrected and Biden's lead is back to over 10,000 votes.

比返6000票你塞住你哋把口 但Biden照贏

你唔好咁啦
班cctoy戇鳩仔依家靠住呢啲假消息生存
每日寄望反cup

拜登上位第一件時係咪取消數學科唔比人識計數永續總統

應該cancel所有結果，從頭再投票

五毛去哂邊？平時唔係好撚多嘢講嘅咩？

選之前就話贏二千萬票
選舉輸咗=要求重點
重點都係唔夠票=再重點
再重點之後都係唔夠票=選舉舞弊
打官司輸咗=啲法官俾人收買咗
所有預測唔中，拜登做總統= 侵放長線釣大魚， 2024會返黎懲罰全部叛國人士

係阿成個pa hearing都係假消息添

想問下邊個網會update recount之後嘅result?

笑死 樓豬仲唔pin
係咪專登曲線引堆侵粉出黎打飛機

假到仆街

呢個真

22,110張選票，但實際應該是3,723票
差成六倍
點會係普通計錯

傻粉

一定係超唔小心咁連續咁多票點錯落曬我登到，工作人員做野真係太唔小心

每一次都計錯 不如重選啦

擺到明係啦
樓主同侵一樣行緊一部好大既棋

所有錯都係錯計多拜登
咁巧合呀

到到都po 同一樣野，潮文黎？

仲有4千

啲scan 票嘅機好鍾意拜登呀

Trump 都認輸讓左位比拜登啦
其實Trump 如果賴死唔走奧巴馬自然會搵海豹部隊捉人架啦

係
笑鳩你地on9

認輸啦屌愛侵力咪撚咁肉酸

如果唔係計錯我相信KANYE WEST都好有機會

有咩可能個個地區都計多萬幾票
要問責啦

I want to be new Tang dynasty man!

你慢慢扮公道啦
我唔會再信呢啲選舉

愈點愈少票，Biden點算好

顯示有22,110張選票，但實際應該是3,723票。州官員說，錯誤現已糾正。

點解係扣6000唔係扣20000？

有利侵就咁快被人check到出錯同埋改返

trump

你以為自己邊撚個？
你唔信呢場選舉對世界好大影響

咪撚野叫計多
計多係唔小心
但好明顯係舞弊喎

cctoy都差唔多

麻煩大家，我想尋人

2019年10月27日夜晚7點半至8點，係泉章飯店嘅你

因為侵減萬幾

新唐人 大紀袁

又係glitch 啦一定

其實而家全世界都公認左拜登當選
班所謂既守誓者而家連影都冇埋
不如算數啦

次次計錯都係計多咗落拜登度？或然率有幾低？

一個就當然唔夠嘅
令愈嚟愈多人堅守真相就夠架喇

六萬就話啫

其實守誓者唔係white supremacist? 侵粉唔係話侵侵黑人同其他minority政績好好? 咁點解守誓者會幫侵? sor我load唔到

侵又贏

你老味3千變2萬幾

送中咪益左佢

咁贏咗未？

pin la

點解連登冇侵侵選票被取消新聞

咁多登票被取消，咁侵侵可以反cup未

錯左冇人負責?

守誓者係守護美國憲法
佢地唔係愛侵力黎 只係有共同目標

大紀猿/新唐人 -> Twitter ->連登
連登仔（正常人）： source ?
愛侵力：xxx都rt，證明係真。

藍屍： 後生仔收錢出黎搞事
正常人： source ?
藍屍： 新聞（大公報） 同kol 都係咁講。

拜登都唔係主角，捉隻黑馬騎下重好

所有出錯既地方都係對支那Joe有利

So you can go fuck yourself now

點解次次都係計多Biden...

12news個logo咁熟口面
係咪NBC黎

最後一定係, 糾正左錯誤選票, 最後都係拜登稍微領先

啊， 唔好意思

經一事長一智

佢黨友攪緊坐監都可以投票

NBC-affiliated television station serving Phoenix, Arizona, United States that is licensed to the suburb of Mesa.
但係計票網站又真係Biden繼續lead 10000幾票

到底點解拜登可以開始交接工作

隻黑馬都唔係大佬
後面重有好多鱷魚水怪

我睇到內文有呢份pdf

係咪未update呀

拜登：

感覺侵侵大勢已去

中國主席拜登

無得食幼幼

我應該要remind你NBC其實係左媒黎

新唐人嘅問題係作新聞，但係影響唔到結果冇用的

州入面再細分嗰啲咪縣

呢鋪係穢土轉生定影分身之術

Great

fat cheque 左

小學選班長仲認真過佢

多親都係敗登，幾撚戇鳩

其實想做到點減都贏你
去避重就輕
不過人地都會告到上去
有咩用

原來新唐人又老作新聞

其實咁搞法 改番就冇問題？

槍弊啦

咪又係輸。

仆街係每個county都要覆呀 仲要audit個隻

同一批票 (data) upload咗6次

刁：成功不必在我

咁撚多 仲要投正戀童登

敗登照樣贏

冇計多 只係個partime入錯機 唔影響結果

同一批票刷六次肯定唔關舞弊事又係人為出錯啦

收手啦拜登
夠喇 你已經輸左喇

我係新唐人呀hi

唔係一次計錯6000張 應該係計錯選票6000次

咁睇你點諗
你望下上面啲票數，如果刷多5次會幫到邊個